[有圖] 喜歡菊花的都是賤人，賤人都該死

附送:
她們用菊花逼我回憶起以前的事

乜鳩黎

tvb深宮計

附上舊圖